[IVE] 夜間兼讀制 IT524110 -1 出咗時間表

有冇 李惠利 N-PT IT524110 -1 巴絲係到

有

Group (Class) 1 or 2 ???

唔好意思 借POST問下 小弟今年報IT524110 但係到今日都未有通知去interview

打過去招生處問幾時會有得in 對方一開始就話依科唔駛in等8月通知睇下入唔入到 再問多兩句又話依科有interview會通知我 攪到我都唔知係直接連interview機會都冇定真係唔洗in等通知

所以想攞個底問下讀緊依科嘅巴絲當年報嗰陣係咪真係唔駛in

SORRY FOR 1999

梗係唔使interview